{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074492?place[place_type]=GID&place[gid]=1074492&place[latitude]=37.1640205032&place[longitude]=126.6226815858&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 연리지펜션"
    },
    "text": "済扶島ヨンリッジペンションを通じて自然の中の幻想的な景色と安らかな憩いの場、最高のサービスを楽しめます。 清潔な客室と便利なキッチン、衛生的なバスルーム、リラックスしながらも高級感のあるインテリアでリラックスできるし、周辺の景観も素敵な海を眺めることができます。 テラスと庭園では海の景色とロマンを満喫することができ、美しい散策路も用意されています。 また、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 入室の際には保証金1万ウォンがあり、退室の際には返金されます。 人数追加やペットとの宿泊は事前連絡が必要であり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び施設利用時の損害の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 バーベキューのご利用には追加料金があり、時間制限があります。 炭火バーベキューは午後3時から午後9時までご利用いただけます。雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室は児童と乳児の安全に注意が必要であり、IPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用することができます。 夏にはプールも運営されており、カフェや駐車スペースも用意されています。 そして済扶島では海釣りや干潟体験など様々な楽しみどころもありますので、忘れずに楽しい時間をお過ごしください。 客室は数種類で基準人数と最大人数が決まっていますので、ご確認の上、ご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島ヨンリッジペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "済扶島ヨンリッジペンションでは、自然の中での幻想的な景色と安らかな憩いの場を提供しています。清潔な客室、便利なキッチン、衛生的なバスルーム、リラックスできる高級感のあるインテリアなどが利用できます。また、テラスと庭園では海の景色を楽しむことができ、美しい散策路も用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際には保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には保証金1万ウォンが必要ですが、退室の際には返金されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットとの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "人数追加やペットとの宿泊は事前連絡が必要です。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。また、入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び施設利用時の損害の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には追加料金があります。また、時間制限もあります。炭火バーベキューは午後3時から午後9時まで利用できますが、雨天時は屋内バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済扶島ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "済扶島では海釣りや干潟体験など様々なアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には基本的な設備が備わっており、メゾネットタイプの客室では児童と乳児の安全に注意が必要です。また、IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "済扶島ヨンリッジペンションではプールやカフェも利用できますか？",
            "answer": "はい、済扶島ヨンリッジペンションでは夏にはプールも利用できます。また、カフェや駐車スペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 614
    }
}